《股論藥師》

有冇人都有睇黃藥師每日評股？覺得佢同沈大師有得揮講野on9同埋燈力都不相伯仲

條友俾人屌兩屌就發脾氣唔出po

呢條on9仔 成撚日發脾氣

高開、稍低走、誘空倉、再上行。
Hkg50能否真突破29600, 相信可以, 但早段或會假回誘空。

Nsdq100大支持 13100-13200
DJ30大支持 31300-31400
Hkg50大支持 29200-29300

空倉主導不夠三天, 又變落水狗了。

2021-3-2 8:42 am

睇睇今日熊軍會唔會變落水狗先。

佢邊日燈中，個日就會潛水。

條友燈撚到仆街

睇左排打飛機打到成到都係
最後quit左 曬鳩我時間

暫時恆指高開低走緊，睇一陣會唔會回返29600啦

有冇人可以搵到藥師？想睇落水狗

中二病9up channel

藥師好準
真係落水狗

大膽 人哋真係有真倉架！

不過贏就贏23點 輸就輸1000點

369

買佢對家九成贏， 燈到pk

條友有真吹架，睇完你哋就歎為觀止

輕則夾2-3000點，重則2-30000點都唔止蝕
BTC由23000 put 到 53000 cut 咗

痴線，邊有1000點

咁少，起手都2-3000

殘體字慎入！

Dj30 31400 nsdq100 13100
跌不穿又是誘空, 不要亂做動作了, 等一會觀察一下吧。

10:46pm 2021-3-2

沈大師級數

nsdq100 13170-13070 區間，開始佈多倉。

4:06 pm 2021-3-3

跟藥師 冇窮人

佢2月真係輸到hihi